利記好沒!!

雖然排17今季主場作客都逼和皇馬
打狗專家

打錯: 利記好波!